平安夜你想起誰？

都怪我仆街
話禁快就幾年啦
我同你已經分開咗好似耐
係呀，你終於都唔洗為我嬲為我喊
可以同個好好嘅男仔去慶祝
佢又會成買嘢比你
同你去旅行

我真係好差嘅人
唔識珍惜你
你係身邊嘅時候我就唔關心你
中五我哋分開咗
你話我哋不如冷靜吓
之後中六你輓回我
係迪士尼城堡煙花下你問我
不如我哋再一齊？
但我拒絕左你

我哋分手後開始互block對方
互相del相
拒絕掛念
但其實我都係握緊自己唔掛住你
話比自己聽其實都唔係好鐘意你
到咗朋友話比我聽你有男朋友啦
我後悔冇同你去bigbang演唱會
後悔冇捉緊你
後悔冇係城堡下錫你
後悔呢段青春冇畫上完美句號

多謝你教識我咩叫愛情
希望你幸福
致為我沉悶青春添上粉紅色的你

I miss my mum
Mum
Where are you now
Where are you now
Another dream
The monsters running wild inside of me
I'm faded
I'm faded
So lost
I'm faded
I'm faded
So lost
I'm faded
These shallow waters, never met
What I needed
I'm letting go
A deeper dive
Eternal silence of the sea
I'm breathing
Alive
Where are you now
Where are you now
Under the bright
But faded lights
You set my heart on fire
Where are you now
Where are you now

你啱，我正仆街